[請袁爸解釋］Luke De Pulford: 肥彭冇去海牙法庭告狀 唔明白點解有人哩個時刻放假消息

Oh

袁公係咪facebook睇倒人9up，自己就當真？

咁佢係share人既

佢自己都有加句嘢 串錯埋Chris Patten
唔怪得人